（非打手）未去睇獅子王o既手足，我建議你地去睇一次

我唔劇透
睇完既感想得一個
套戲既內容情節就係依加既香港！
各位巴打睇完套戲之後 就會明點解我咁諗
縱使97回歸比人入黎侵佔我地既地方
22年黎我地選擇逃避 無面對過呢個事實既殘酷
依加2019年 我地身為土生土長既香港人 依加要去守護香港 拎番屬於我地既野 再次令香港呢個地方發光發亮
光復香港 時代革命

睇左 每次見到娜娜都想笑

屌你

我做開CD-ROM，但估唔到有人同我既諗法係一樣忍唔住要留言
好記得辛巴呀媽(定佢女友娜娜話)
「呢度係我哋嘅屋企，我哋係唔會走嘅」
即刻有淚光，明明以前細個睇卡通版嘅喊點係木法沙死個時但而家竟然喊唔出.....

我無睇過卡通版 今次係第一次睇
木法沙既死 因為一啲個人經歷自己都有啲感概
但呢套戲太match依加既香港
我睇完忍唔住好想推比更多人睇
分分鐘可以喚醒部分港豬

自推

之前好多禮義廉Jetso有
睇完好有樓豬同感
香港人係時候要醒喇，打返啲黑狗轉頭

打狗係其次
我認為香港人奪回香港
自己香港自己救呢個信息緊要啲
大家一齊努力 推翻政權

pish

劇情同卡通有無唔同？

唔清楚 無睇卡通

零分別